無線耳機jj請入

想買個無線耳機坐車聽歌同做運動用
上網見到bragi the headphone好似幾好咁
有冇巴絲用過或者有咩其他推介

利申:對無線耳機無咩認識